放暑假lu ~ 熱烈地彈琴熱烈地唱

正評

屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌

仲有個地獄一星期先放

慘慘豬

咦我五月返到依家啦wor

八月先放

4月尾放到依家

老師又迫人返去暑期活動
唔開心牙